Iphone 12 用快叉牛火會發熱?

用apple原裝快叉火牛叉電, 頭10分鐘熱到可以煎蛋, 之後變返正常溫度. 你地係咪都係咁

係快叉都係㗎啦

唔大功耗點快

唔熱點大功耗

唔散熱點快叉

電池發熱咪容易損耗囉，咁快叉咪加速電池老化